大規模接種疫苗，會令病毒變種，英國就係咁出事

英國新病毒株傳染力高左7成

香港都唔會例外

今次香港第四波好大機會係由接種左疫苗人士傳入

再諗下有乜人可以自由出入香港

叫雞群組啲雞全部非法入境，呢班雞仲要全部打過晒疫苗先嚟

先唔講隻疫苗有冇效，但打左都係會傳染仲有機會變種

所以可以預視到香港將來會大爆發

當香港大規模強制性打疫苗之後，肯定大把人會當無事發生，除罩周街去，加上病毒變種，好快會大爆發
仲要係一發不可收拾果隻

英國打左第一日就變種

英國佬出口術
講到好噢嚴重咁
等多啲人去打苗啫

邊有咁快啊
數碼暴龍都唔係話進化就進化啦

生化危機2021

人地儲咗DNA好耐架啦

瘟疫公司..隻病毒又升左LV

真係有咁快

邊有咁快呀
琴晚先陳完，今日就有左

感染數字無得呃
歐洲都開始封英國關

要打兩針 , 兩針之間隔三星期 , 第一批都未完成注射

你都幾on9喎

民主國家冇得用依招.
你呃9 人民. 下次選舉一定輸梗

咁快又有第5波

支持 香港爆得愈大愈好

？

隻變種病毒株10月首次發現，不如你睇多次新聞先作！

出口術 不等於 呃9人

係9月發現

新變種病毒首次於今年9月被發現。

11月份的統計顯示四分之一的倫敦確診案例來自該變種病毒。到12月中旬，這一數字已接近三分之二。
這三件事融合在一起，這引起了人們高度關注：

1. 正在迅速取代其他新冠病毒版本。
2. 重要的是，它能部分影響新冠病毒突變。
3. 一些突變已在實驗室中檢驗出來，突變增強病毒感染細胞的能力。

唔敢講一定關事，但病毒會喺康復者身上變種

直到現在病毒仍然不斷地嘗試不同的變化來感染人類。之前就發生過類似情況，G614變異毒株讓許多人擔心傳染力增強。
大規模疫苗接種也會給新冠病毒帶來新的壓力，因為病毒需要改變才能感染那些接種過疫苗的人。

係9月發現

新變種病毒首次於今年9月被發現。

唔使打咁長，你呢句：英國打左第一日就變種
解釋下
補充：12月先打疫苗

Fake News

變種病毒9月已發現

叫雞群組啲雞全部非法入境，呢班雞仲要全部打過晒疫苗先嚟

樓主屋企人做雞定雞頭？

如果你本來想學術討論，就唔撚7好落啲咁ON 9嘅論點先啦